想搵澳洲代購買幾支 羊脂膏 大約幾錢

香港完全搵唔到呀
想問下邊度有澳洲代購服務？

有冇得淨係幾枝咁買？
同埋啲代購個過程應該係點㗎？
即係send張相畀個 代購再入錢等佢寄？
通常大約要加番原本貨品個價 幾多係正常 範圍 代購費？
可唔可以叫佢印番張單過黎？

通常外國 代購點樣保障雙方 ，
？

我上網google完之後都係得奶粉 同埋pandora呢d
代購有冇得 只買指定貨品？

有冇人知大約幾錢

原價大概30HKD 你預計50蚊內一支

Thx

我諗係香港天氣唔啱用，所以冇人做代購

仲有人用羊脂膏

用乳木果/椰子油好過啦

利申:我用玫瑰果油